

const questionsraw = {
    results: [
        {
            correct_answer: "Tiburón",
            incorrect_answers: ["Águila", "Orca", "Tigre"],
            question: "¿Cuál es mi animal favorito?",
            correct_msg: "Tan bello y peligroso como tú.",
            incorrect_msg: "Mal ah, y esa era la pregunta más básica.",
            emoji: "🦈"
        },
        {
            correct_answer: "Tu culo",
            incorrect_answers: ["Tu cerebro", "Tu cara", "Tu personalidad"],
            question: "¿Cuál es mi parte favorita de ti?",
            correct_msg: "JAJAJAJA ESTE NO ES TU PRIMER INTENTO PAYASA",
            incorrect_msg: "Parece que no soy tan honesto como pensabas.",
            emoji: "🍑"
        },
        {
            correct_answer: "Cachete",
            incorrect_answers: ["Muslo", "Lengua", "Nalga"],
            question: "Besos. ¿Donde?",
            correct_msg: "Besos ;)",
            incorrect_msg: "💀💀💀💀💀",
            emoji: "💋"
        },
        {
            correct_answer: "Sidereal Confluence",
            incorrect_answers: ["Terraforming Mars", "Arboretum", "Twilight Imperium"],
            question: "¿Cómo se llamaba el primer juego de mesa del que te hablé? (negociación)",
            correct_msg: "Hay que conseguir gente para jugar",
            incorrect_msg: "Mi corazón en 1000 pedazos. Mentira",
            emoji: "🕋"
        },
        {
            correct_answer: "12 de septiembre",
            incorrect_answers: ["17 de septiembre", "15 de septiembre", "21 de septiembre"],
            question: "Día de mi cumpleaños",
            correct_msg: "Del 1 al 10, ¿qué tan confiada estabas?",
            incorrect_msg: "¿16 de abril?",
            emoji: "🎂"
        },
        {
            correct_answer: "🤔",
            incorrect_answers: ["🤮", "🤤", "😅"],
            question: "¿Qué tan rico crees que nos (te) quedó el cheesecake?",
            correct_msg: "Ni idea, mi viejo aún no me responde (prob 10/10)",
            incorrect_msg: "🤠🤠🤠🤠🤠",  
            emoji: "🍰"
        },
        {
            correct_answer: "0",
            incorrect_answers: ["0", "0", "Amigos y familia"],
            question: "¿A cuántas personas le deberías mostrar esto?",
            correct_msg: "JAJAAJAJAJAJAJ jajaja ja ja... enserio",
            incorrect_msg: "El día que nos casemos",  
            emoji: "🤐"
        },
        {
            correct_answer: "Todas",
            incorrect_answers: ["Peligrosa", "Hermosa", "Inteligente"],
            question: "¿Que palabra te describe?",
            correct_msg: "Claro que si bb",
            incorrect_msg: "Te subestimas",  
            emoji: "🤤"
        },
        {
            correct_answer: "10/10",
            incorrect_answers: ["7/10", "9/10", "8/10"],
            question: "¿Qué tan bien crees que la pase el sábado contigo?",
            correct_msg: "inf/10",
            incorrect_msg: "Soy un exagerado, no te creas todo lo que digo.",  
            emoji: "💯"
        },
        {
            correct_answer: "Grecia",
            incorrect_answers: ["Hamburguesa", "Makis", "Nuggets"],
            question: "¿Cuál es mi comida favorita?",
            correct_msg: "<3",
            incorrect_msg: "Tambien.",  
            emoji: "💦"
        }
    ]
}

export default questionsraw